如果牙朗普巴kepa三個同一隊

咁仲需唔需要領隊

牙朗傷出做場邊教練
kepa唔比換普巴